\pdfminorversion=7

\documentclass[11pt, a4paper, norsk]{NTNUoving}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphics}

\ovingnr{2}
\semester{Våren 2019}
\fag{Matte 3}
\institutt{Institutt for matematiske fag}

\renewcommand{\Re}{\operatorname{Im}}
\renewcommand{\Im}{\operatorname{Im}}

\allowdisplaybreaks[1]

\begin{document}

\section*{Oppgaver til kapittel 3}
\setcounter{Oppg}{0}
\input{kap3.tex}

\section*{Oppgaver til kapittel 4}
\setcounter{Oppg}{0}
\input{kap4.tex}

\section*{Oppgaver til kapittel 5}
\setcounter{Oppg}{0}
\input{kap5.tex}

\section*{Oppgaver til kapittel 6}
\setcounter{Oppg}{0}
\input{kap6.tex}

\end{document} 